有冇巴絲鍾意食辣

我由細到大都好鍾意食辣
食左18年 食嚟食去都係麻辣米線 麻辣火鍋 麻辣乜乜乜 食都食到悶
我想試下新野有冇巴絲介紹食辣既好地方
最好就係九龍區

不過其實我食辣會敏感 塊面會出紅點 然後塊面會腫

為左食辣變豬頭柄都肯

隔一陣就冇事 係柒左D啫

有無麻辣火鍋地方推薦

通常返深圳食
又抵又好食又多野揀

辛辣麵

已經滿足唔到我

sorry我食開果D我自己都唔係好滿意
我都係唔介紹好過

咁遠

好掛住馬辣
但台灣好快會變成我既傷心地

絲打咩事

辛辣麵對於食辣嘅人嚟講一啲都唔辣

但馬辣真係好好食

唔介意食大陸嘢咪買袋海底撈底料煮下水煮牛肉/魚 仲有麻辣香鍋個啲囉
用底料好易煮

係喎
唔講我都唔記得

D辣椒

海底撈香港開分店